如果屌到佢 願意折壽十年

差8年唔夠俾喎你

你一定長命百歲

笑得好淫

我唔識相學，但好肯定呢啲叫淫樣

呢啲質素都值十年 你條命都幾賤

朱晨麗一向都正爆又有身材

好似孔慶祥

恭喜樓主得到永生